［山狗第一戰勝閪波！！🔴⚪️⚫️］曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [267]

今晚大家可以除定褲等J山狗

1001

又要輸

喊左...

訓唔訓好呢
訓兩粒鐘

新po

訓左肯定起唔到身

係
第一 戰勝閪波
定係
第一戰 勝閪波

咁就要睇下踢成點

Real have €300m to spend

Real Madrid have a total of €300 million to spend in the summer transfer window, reports Marca .

301m先放ddg俾佢

而家個市 頂盡買兩個big name

買kane都去左200m

leno，大巴拿，sms

留

Dzeko to Chelsea stalled. Chelsea looking at signing Giroud on loan. Giroud can only leave Arsenal if they sign Aubameyang. If Aubameyang leaves Dortmund they want Lucas Moura from PSG. Moura prefers move to Spurs

Diu西咸先借後買joao mario平撚到

山狗正選

麥湯攻中

卡神帶麥湯

感覺上山狗今場會打左邊 下場對熱狗先會打右邊

可以睇山狗屌鳩福仔

拉shit會唔會俾山狗屌到離場

咩陣黎 442？

山狗咪撚屌我

正選

山狗前 福左邊

拉SHIT
等睇山狗屌鬼

聞到陣爆冷除

山神

同普巴黎個陣一樣
買完就即刻正選
睇黎遲D踢到點閪都唔會換走

等睇山狗怒屌隊友

咁到要d時間睇下踢右邊點既
可埋要抖既遲d大把機會 出晒局既話

想睇拉SHIT會比佢屌成點

👏👍

拉shit RIP

竟然有埋卡神

A 福
MATA
HEHE TOM
CARRICK
X X ＸＸ

blind係咪可以

傷

山狗 福 mata
一定係咁 除非唔係

以為入左雪櫃
btw等睇山9屌福9 鬥獨

卡神復出

普巴係差咁個eq 同教練既戰術
講資質 普巴高過kdb好多 無論球感定身型 2樣好緊要既天賦佢都有齊
但就係冇左上面2樣野 令人覺得佢差過kdb

Diamond 442?

希望卡神轉做教練幫到佢

Gomes後備

快撚d啦 唔撚想睇你許庭亨

真曼特登打fifa fut champ同mon hunt終於捱到4點睇閪波

希望唔好和同輸

好眼瞓專登起身睇

主席 要求點名？

山神地標 真曼must watch

高佬聯買短人

係咪最矮既七號

真係好矮好似仲矮個 mata

169馬達170

MESSI 169 咪又係世界第一

高大最緊要架嘛，米九力架最岩j

譯左做麥湯美麗？

中場三件+洛河大米廢撚到

Beautiful

即討d 假曼多到😂😂😂

山狗後悔未

山打成點都算
最緊要係俾番馬打左

好西 對啲低組別都咁

山肯拉邊拎波

我覺得山神打得幾好喎
山神 中路爆嗰幾下好正
不過夾得一場training , 未夾到絕對情有可原

麥湯同Carrick 好正
福仔上半場都打得好

起碼個波多左向前
多左個人交完波前插咁
hehe 馬達 山 啲小組幾好j

不過佢個態真係要操返，傳波尺寸差d
而且個場又細又爛地

個場咁閪 仲想點丫
踼得好唔好都冇所謂啦 夾都要時間

p.s. 覺得山狗踼得唔錯

即討吹奏福個個真心定假膠

買乜嘢SMS 培養美麗做普巴後備算啦

懷疑係反福黨做既

同意

撐shit 黨既勢力真係好恐怖

全英超無人入到呢球 睇到呢句真係醒神晒

你funson吹奏引人反福-,-

典解山狗要係甘分邊=.=

唔洗funson 都大把人反😑😑😑

大米洛河連英乙仔都守唔掂

慣左賤種妓打法,都係鳩吊入去or 分邊

中間都無基奧特, 斬入去做乜, 又無羊斬得咁靚

公道講句福真係幾勁
頭先果球全隊甚至全英超都冇乜邊個入倒
佢個起動速度真係快撚到
果球本身點睇都係keeper波
只可惜你身後嘅係福

唔知佢踢緊乜柒

要幾厚面皮先打得出呢段野
條友真係😂😂😂

見撚到都起雞皮

有時真係唔怪得其他傻鳩迷笑我地，身為自己都忍唔撚住

睇唔到邊度公道

自己友*

Aymeric Laporte will have his Manchester City medical on Tuesday. The fee will be €70m. [@DiMarzio]

見stones踢唔掂 又整隻新

呢隻打機好勁

Cls

買人已經買到打機咁

英超緊係無人入到啦，呢場fa cup黎架嘛

上面咪同佢癲啦😑

而家先比大會買係好出奇

Mata 慘到.踢英乙都要返後幫手😂😂

白lin 連英乙都守到鳩鳩下

山狗助攻hehe

山狗加hehe

渣古 入黎刷入球

山神 睇得出質素

邊個踢右

山左福右

班阿妓都真係幾得閒 咁晏都睇山狗

班阿狗好嬲

拉shit 而家踢波d意圖明顯到英乙仔都識企定睇你推

左山右福 係咪姐係會左山右馬

笑死

等睇LIN 咪山狗

夠鐘瞓覺

LIN走位仲勁LA

差d

山狗：Who are you?
I am Herrera

a gomes 推個幾腳幼細過福好多

lin

Who is the real Messi?

Angel gomes

屌一打四

messi

福打速度 無咩技術

Messi

摩狗即笑

Lin 真係好尾機

一挑四 尾機到

極度高質的進攻球員

江若琳ig又有得出post了

一出道啲人好似唔係咁講

？

我曼有兩個美斯

佢連加特死忠

咁都入多粒

弱隊屠夫

Hehe d直線真係痴線

RO左閘傳得好過SHAW-.-

希望可以出多d
唔洗剩係踢fa

要求daddy加lin人工同山狗一樣

MESSI LINGARD

Lin勁到

lin族又贏

冇啦,踢大賽同聯賽會係普巴踢佢個位，一齊出就幫佢執屎,邊有咁多機會上前。

打433先有佢份
主攻始終唔會出佢

唔係閪波好開心

山神有一個直接一個間接助攻
hehe 入波
lin 又屈機
連lukaku 都可以用右腳入波
麥湯 gomes 對版

好波

求美欺1扭7gif對比下

落街食早餐

阿狗笑撚死人咩

麥湯真係大把世界

求gomes gif

成隊終於肯走位

球王美lin又入波

下場作客未來隊
唔知會犧牲邊個
普馬he 既話
山狗 lkk 馬 lin 應該都係馬/lin無得踢

除非出2個中場
但作客我估摩佬都係3中場多

雖然踢得唔算好 但希望大家唔好遺忘左福仔-6打破僵局

100M賣唔賣Lin

gomes扭波好痴腳，印象好深下，山狗係場上會拉多左好多空位出黎，下半場一收左，又好似變返打個人質素咁

球反擊肯大力跑擋住防守路線 算係咁啦
雖然我覺得佢係鳩跑想山神傳俾佢

希望唔係普馬爆

出多d高美斯

個個都Fit，個陣點排好

唔出lin等輸啦

大家唔好唔記得大米有助攻 唔使賣

唔出馬咪一樣
近幾場都係靠佢

下場溫布萊踢 唔出messi點得

贏英乙 勸手足唔好J太多

睇死摩狗打熱狗用返贏阿狗個陣3412
最多係個別位置換人同微調

總之兩個都要見到

我曼皇者

LIN 真係入左好多靚波

點解啲人成日問我自轉做咩
睇唔到擺脫後防好有用咩

山打中間啦， 分波視野又好，又hold 到波， 前面馬古山福4隻一齊爆

我曼好耐無人識自轉

渣古⋯

無Lin

用溫布萊之仔一齊爆 我踢箭頭得唔得

記得美欺都鐘意呢招

都得，領先到既換渣古做花王

世三都係啦

前阿狗高基連都有，不過係被人撚

當年既沙維自轉就過到人/製造空位傳波

嗰個係被轉 唔係自傳

比夏世三撞到自轉

係喎，自膠

美斯

不過高美斯要上位都有啲難度
宜家正選嗰啲個個都後生

嗚呀

5個都守唔住

馬仔應該學下

拼圖王

起碼等兩三年啦 依家年紀太細

真心想睇下簽埋Ozil
班阿狗會嬲到點
而家已經怨婦mode

到時成班阿迷衝曬入黎 跟住即討post快多兩倍推爆

Hehe真曼

山狗踢成點
有冇黑面

“We have a fantastic group of attacking players and he is another one with more maturity and experience. His choice for the second goal is a choice that a player like Marcus Rashford is too nervous to make that kind of decision. He brings maturity and class."

山狗motm

唔通真係山狗打左

死去右邊 咪撚阻住馬仔

打中間啦 反正佢咁鐘意拖個波去中間

我覺得似想三個淫亂走位

第二球慶祝個時山狗想走
Hehe死攬住佢同mata

不得不承認lin好識屠弱隊同埋體能好好
BTW 佢同山輪住踢正選啦 覺得山踢中間幾好

如果山狗打左 逼馬仔去右 點睇都唔抵玩🤔
而家睇落最fit係 馬 Lin 山
後面Pogba matic

有冇出現山狗黑面 lkk拍手既組合

山神企埋班巨人到真係顯得好矮

感動係卡神回歸了

山神自己失誤屌自己多

終於有人矮過馬達

出神完全做到摩想mk做ge野

yes
不過要俾時間佢融入

要習慣笑多d 同埋拍手俾姆指

卡爺

上個月山狗同hehe先鬥屌完

比人串喎

重點係福仔個句

四強先係喎

我今日先第一場同你地班企帝夾 比啲時間屌少一陣先啦
屌你老母唔洗再擔心我既定位啦 世三係老豆手下有冇企死一邊啊

拉舒福特講兩句

聯賽對未來熱

冇人擔心你 個個都驚逼走馬仔

49000贏英乙都J

係喎

扭波咁似 英撚屎撚零

Arsenal transfer target Pierre-Emerick Aubameyang has been named in Borussia Dortmund's squad to play Freiburg on Saturday.
電叻又準備險簽了

唉訓死左冇睇到山神

我都係 有冇highlight

美斯，恩尼斯達，lin

仲要指明道姓

拉舒得淡笑，應射唔射
大米比英乙佬強姦

高美斯有睇頭，睇得出波底好

估唔到班阿狗琴晚捱夜睇閪波
我仲訓左冇睇 好慚愧
見佢地扮到唔在乎山狗但又追住黎屌

一陣mk踢唔起 佢地瘋狂屌鬼就仲好睇

唔明點解疤唔買佢

咁真係福仔打得差 其他人都好過佢

根本無人出過腳 個個陪跑

有冇人講下山齊士打成點
睇highlight就有助攻 同埋都幾有威脅

其實打得都普通，可能只有5成功力，可能關個場地太差事

駁不到

但係換左渣古上場都唔見山神轉右邊反而轉左福仔去右有d慘心

福仔而家打咩位都差唔多廢

做咩隊乙組仔要噓山狗？

再係咁福仔只會變下一個馬捷達
完全9唔搭8
都唔知佢踢乜撚

之前係阿狗又唔覺佢咁矮

我想睇
馬 渣古 山狗

唔想睇山狗打左邊

因為阿狗成隊都係未發育嘅死毒撚

McTom好高

曼聯成隊高佬

山狗1 .7都冇

似169都冇

有張物劏攪住山神，好大對比

之前見到球員真人又唔覺福仔hehe都咁高

希望有機會比佢踢番前鋒，佢個腦唔係好適合右翼

琴晚最開心係見到卡神復出
雖然黎緊啲大戰都冇咩機會出佢

就咁睇 佢好肯同閘配合 有直線就比
肯打one two
望落岩用過mk好多
係傳失好多
不過未夾到唔奇

今場踢正前都係成pat屎咁

卡神自己都話未必踢

lin一出走偷入禁區嗰球靚撚到，最衰踢唔中嗰波

張相入面，唔計山狗，最矮係hehe1.82m Shaw 1.85m

pogba傷？後備都無

仲未有妹妹 爆 屎波 拍手仔係到

day off

j唔落

Hehe望落都唔矮

山神lin fd底
Lin將山神收歸旗下

遲啲一齊跳老舞

收馬仔

想像唔到山狗同班黑鳩一齊跳舞個樣

諗起山狗三張野都黎仲要同個大唔透既lin陪笑就鄧佢尬尷

話唔定山狗好enjoy呢

咪成個Aaron Kwok咁囉

複製返上年個野
但唔夠位鏟

睇得出hehe好嬲無得出

真曼真係好肉緊

講真佢個球比LKK同福仔未必入
仲要雪咗咁耐

比左福會ＬＡＧ機ＣＵＰ多野Ｒ１＞山神西面

卡叔打得好輕鬆

英乙仔者

睇精都覺得福獨到
睇全場應該媽媽聲

福仔出道official高1.80，而家變1.85
不過真實可能仲高

又唔係好憎我廠 而家就黎變中遊覺得好可惜
利申 曼迷

留意到成班阿狗捱夜睇山狗

自己隊波迴光反照贏軌就好威咁

下星期三摩佬應該唔敢同肥普鬥攻

身為曼 打ut打到3點都頂唔順

屌你老味攻佢老母啦
不過9成咁出
馬渣古山
lin 妹
馬迪

福仔唔知要幾耐先迷失完
好似今場咁 有幾次推過左對手已經有射門空間
硬係要再推多兩推 轉頭就比人封哂位
傳波又好似成日要諗兩諗 諗得黎隊友都走過龍/無哂位

係睇會唔會廢lin冇得出比hehe出
馬仔後備都冇 應該有份踢

基本上 傳波射波都要拖 又唔係好扭
一味加速硬爆

屌件星，連阿都捱夜睇，尋晚訓左好慚愧

唔止啦Shaw報1.85Rojo1.87佢仲高過佢2個

仲有爆炸
今場無病無痛都無隨隊

主場點會無得踢呀

曼聯中場連格今季奠定了正選席位，今季英超上陣20場轟入7球，表現令人眼前一亮。前曼聯助教梅倫史甸（Rene Meulensteen）最近披露，雲尼斯達羅以及科蘭都當年都對連格讚譽有加，又形容對方是「英格蘭恩尼斯達」！

對於連格當年還在青年軍受訓的情形，梅倫史甸說：「這令我想起雲尼斯達羅以及科蘭當時來觀看訓練的情形，當他們見到連格時都異口同聲說『天呀！這孩子好出色！』」

梅倫史甸又拿巴塞球星恩尼斯達與連格比較：「我從他們的比賽中看到，兩人的打法好多相似的地方。我相信連格就是『英格蘭恩尼斯達』。我覺得你可以叫他加盟巴塞，然後打恩尼斯達的位置，他一定能夠勝任。他在英超能夠做到，而英超比西甲難打，絕對要看高一線。」

溫布萊之子

講真 阿狗贏益下雲爺爺永續仲好啦
見到垃圾車輸波又開心

山狗係咪2助攻?

第一球應該唔計

麥湯仲高過拉shit
出狗差麥湯成個頭

口裡說不，身體卻很誠實

下場
馬 lkk 山 Lin pogba matic 正選啦

mctom 米9呀

mctom 1.93

Mctom 一年內高左~30cm
曼應該搵醫生睇過覺得無野掛

麥湯有潛力第日頂卡神馬迪既
今場睇佢出波好有卡神影子 淡定到

班阿狗做乜撚
好撚似d比人飛左
之後狂睇ex個fb咁

舊年幾高

唔差在遲下睇埋奧燒啦

30

好想奧燒黎過番幾招比我高美欺

之前睇過新聞好似5"6 標到6"4

原本～170 好似16x
原本打攻中 唔係防中（問特西曼清楚 我都係睇過篇文講 ）平平無奇

點知一年幾內高左2x-30cm
變左有身材優勢 即刻俾摩佬睇中

所以咪話驚係有病
d骨呀 肌肉呀會唔會好易受傷？

但曼應該有醫生睇賽佢
唔洗太擔心

之後唔認再屈返人妄想

踢多排 熟左就會屌鳩人㗎啦佢

我都覺得佢有得上一隊最主要原因因爲身材，不過希望佢成功接捧

班撚屌係度入即討搞事
笑到我

其實有冇人知道乜野叫做山狗第一戰勝閪波

瘋狂彈彈波
諗起都

仲有麥湯仔好似都21？唔係福仔咁細個
咁都仲可以高到咁多 美隊咩

摩佬專揀高大撚
麥湯標咁高真係cls

山狗第一 戰勝閪波

奇蹟黎

姐係對面係西波？

原本係個技術算ok 合格
但得16幾既短撚 你預左佢遲下踢英冠英甲

但呢個技術配193 就變可造之才

個時牙朗去鍠我地都係咁架咋, 好出奇?

琴晚睇佢真係幾識用身位護住個波
屌你盧卡古

平時都算
但呢單同C朗好大分別wo
我地同C朗好黎好去 想佢踢得好[sosad

阿狗寧願山有幾差得幾差

Angel 先係類似case
係法甲少人睇姐

可能高美斯都突然標高三十cm

C朗去皇，我除咗對曼果兩場，一場都冇睇過，包括R聯決賽

佢唔高反而好喎
波底好 重心低 有利佢個踢法

山狗創失控球權記錄

黑沙基利

山狗黎到即刻有人推生個波
比完波之後唔再係企係度而係跟手走埋位

睇定啲先
League 2 ja

擦鞋

攪清楚，係山狗刷我鞋

同埋佢比波唔準
但成日分別長傳
琴晚passing completion rate 得73%
難怪係阿狗場場狂失控球

但控波 hold波係好穩

希望係Pogba 出番黎
佢唔好走去搶波黎分

你小狗懶擦鞋

咁快就加入左 普巴朋友隊

馬廸都要半季先開始。。。

西時間果隊西波呀

理性應該睇埋對熱先知山神得唔得

可能係 山狗第一戰 勝 閪波黎

又或者 山狗 第一戰 勝 閪波

我理性啲睇埋呢季先

好想j山狗同馬仔雙翼齊飛 除左馬仔終於有番有盤扭有能力自己帶波既球員

新同事刷下老屎忽鞋好正常

西波西時間未聽過

想同山lin淫亂走位

一開始理解左做山狗第一戰 勝西波

我發覺佢vision其實好好
但俾果腳真係幾差
特別係佢好鍾意吊波
有幾球左邊傳番中間唔係好遠佢都細細力chhok俾隊友

點解咁多人無睇場波淨係睇精華都可以評價到球員

琴晚sanchez 斷好多波
不過佢既能力已經即時見到
一見到隊友有位已經即交
轉變配合等等都係做得好成熟

福仔其實打得好好
同山齊士周不時換位
兩個都肯傳比對方做配合
唔明點解今朝起身咁多人屌佢

老實講LKK 出黎之後
反而好似隱形咁

山神最明顯唔同級數係佢做決定好快 走位好快 視野好
係交波真係無妹咁勁
但都已經完全做到mk本身要做既野

樓主有語癌

老老實實我睇晒全場
上半場踢到好似對英超中遊咁辛苦
唔係對面後衛送禮隨時又和

咪就係 心諗做乜鳩搵牙朗比

短傳可以 長傳比返妹同卡膠造啦
係妓係Xhaka同藍斯就話要佢造者

3:49 -3:59個啲帶波除咗正常既妹妹真係得我 世三之流做到

本身MK都斷好多波

sor

上半場完全係閪波

仲係好睇唔慣山狗同馬迪著住我曼波衫

條短撚死番去右邊先啦 屌

福頭係唔係食撚左屎 定係屌左件人妖?

作為一個前鋒 佢大位晒唔射 死都推多步比3-4個人封曬位就冇轟埋去 佢係勤力好肯走 但佢要上到包皮 加比爾啲級數佢一定要提升個腦

白lin 真係踢得好撚差

點都唔夠rvp個時唔慣

rvp同小豬

RVP係睇到捧埋英超都係覺得怪怪的...

睇左live
山狗數據上斷好多波
好大原因係因為傳波太risky
好多時想劏穿曬對方
比v92應該屌到後備都冇
但佢盤扭真係屈
妹妹嗰種係比人夾住用技術出返黎
山狗嗰種係比人夾住搵到位出返黎
不過今場都係打左邊同入中路造波
仍然未知摩佬擺佢打右效果係點

朗尼

我反而rvp 山狗 小豬本來都著紅色衫所以冇咁怪
馬達同迪馬就真係唔順眼

明明頭兩季福仔勁在把握到啲64波
點知今季練過人過上腦 唔直接面對龍門都唔肯射

山狗落場後 條撚屌下下自己死去 但次次失敗

McTom打成點

個人覺得好好
淡定，傳波，走位，配合都幾好
同埋有身材
希望佢跟到carrick 學野

摩佬叫馬迪教佢野喎

嗰場歐聯拍住馬迪 等於出左兩個馬迪咁

美欺踢法似Lin

卡神復出就踢足90 分鐘

琴晚都冇乜跑過

琴晚睇個陣諗住換走mata
試下比佢打右邊
福仔左
點知都係無

Messi Lingard

係美斯.連尼斯格

簽人未-.-

等多幾個月就簽

Messe Liniesta

美斯·連尼斯達 呀

跟妹巴學妹

白Lin真好廢

對英乙都好騰雞 好多甩漏

卡隊真係睇得一場得一場了

山神尋晚係一開波斷得多， 入咗局已經穩定咗， 護球好撚勁， 成日幾個夾佢都帶返出黎， 證明仲有態，最好就快啲夾好隊波打歐聯。

通常曼聯面對低級別球隊的盃賽，是連格表現的舞台。因為前幾個賽季，他都是曼聯的輪換球員之一。但今季可不一樣了，連格是球隊絕對的大腿，已經攻入了12粒入球。誰知摩帥下半場換上連格讓他找找狀態，以備戰週末的聯賽，連格卻又轟入了一粒世界波！

連格的入球發生在第89分鐘，他在右路疾速帶球前進，當他殺到禁區前沿時，這時伊奧維已經有五名後衛圍追堵截了，但連格勢不可擋，他左晃右晃繼續帶球前進，根本沒看中路與後點接應的隊友，之後直接來了一記爆射，球直飛球門死角，伊奧維的門將沒有做任何的反應，呆站在原地不敢相信眼前的這一切。

連格這粒入球真的太神了。他的這種擺動與突破彷彿朗拿度，在五人當中突圍又像極了恩尼斯達。在國外的社交媒體上，球迷們也炸了：「連格才是下一次挑戰C.朗拿度、美斯的球星！」有人說：「山齊士看了連格的表演會不會腿軟，米希達利恩已經被他逼走了。」還有人說：「連格這種自信真的也是沒誰了，怎麼打怎麼有。」

賽季之初，所有人都認為連格是球隊當中最沒有天賦的，他的各項技術都沒有突出的地方。但現在誰還敢說連格沒有天賦？今季連格的入球就像是世界波的集錦，面對愛華頓時的內切爆杆世界波；面對西布朗時的1V3破門；面對打比郡時的外腳背爆射世界波；不要忘了他在面對阿仙奴時還上演了梅開二度，這個賽季連格的入球數要超過夏薩特、迪布尼等球星。有人甚至已經把連格稱之為了大英帝星，稱英格蘭要在俄羅斯世界盃上有所作為，很大程度上就要看連格的發揮了。

連格逆天的表現，就連摩連奴都有些意外了：「他最近的腳風真的很順，這是他職業生涯中最好的一段時光，怎麼都能入球，就像魚得到了水一樣。我希望他能夠保持這樣的狀態，當然他不入球在場上的表現我也是非常滿意的。」

賽季前還是曼聯的一名邊緣球員，半個賽季之後逆襲成為球隊的大腿，走上高富帥的道路。連格的經歷倒也是蠻勵志的。但不要忽略連格另一個場外的優點，就是他的情商非常高，懂得處理人際關係，連格在曼聯陣中幾乎與每名球員關係都不錯，他喜歡在Twitter上與隊友們互動，他也喜歡讚揚隊友，當山齊士還沒有下樹時，他就在Twitter上歡迎山齊士，並邀請他一起跳噶舞，他能夠與每一個主教練相處的很好，無論是雲高爾還是摩連奴，這是兩位性格完全不同的教練，這也許就是連格這類球員的生存之道，他知道如果不能經常上場的話，他必須要在場上做些什麼，只有在球隊當中生存下來，才有發亮的可能。

Messi Lingard

世界仔

英格蘭要在俄羅斯世界盃上有所作為，很大程度上就要看連格的發揮了。

摩佬都冧掂真係唔係個個得，就算係好波都冇用

大英帝星

入紙迷Lin了

Lin=真10號
咩呀傾呀里可以死返去打MMA

Ching sick ball
只有Lin先夠班著10號

Lin>>馬=山狗>>>>>>>>>>>>福

認同請讚好

希望下個勿係劏迷離成材

希望下個係勿劏迷離成材

正評

美麗練埋心口痴波 仲洗撚爆炸

你因住比人屌

Coutinho "When I arrived at Barcelona, I wanted to impress everyone so I reached training ground earlier and found Lionel Messi studying videos of Jesse Lingard.

所以話獌狗好大量
我就真係寧願c朗有幾差得幾差喇

踢得急咗d
要學識控制節奏

傳波仲有進步空間

麥湯美麗

我曼守死球廢到
琴晚下下俾人頂到

關大唔大量咩事 佢細細個就黎著7號，帶過曼聯上頂峰，贏過所有野，走都唔想會踢得差啦

呢種係loser心態

我好想知佢個冰人稱號點得返黎

企係度結撚左冰

純粹因為佢係北歐仔，北歐冰天雪地

唔攞牌囉

杯仔都踢唔掂 英超歐聯都唔洗旨意有份 睇黎都好快都好快

佢對league 2都咁吃力
點搞啊..

因為話佢夠冷靜

Lin >>>> rashford

lin幾時俾鍠疤收購

lm

山debut 不過不失啦，得確為呢隊曼聯提供左d 之前無既野，eg 走位，拉空，risky pass 咁，但係過人較少，傳波仲未配合到。
福真係愈黎愈差，唔望摩佬幫到佢咖啦，係睇下伊巴教唔教到佢少少野。
連今年我覺得絕對有資格問鼎player of the year 如果佢keep 到咁既表現。
成場最開心係卡神踢足，麥湯對板，同hehe 入波

講真，第一年打英超，仲要曼聯，真心俾d 時間啦，你睇過葡超就知個水平完全唔同

塵晚場波真係分分鐘阿狗睇既人數仲多過我地

山齊士琴晚咁撚廢都有人出黎打丁

3億

真

以家睇 馬仔 同連格都大機會

借佢出去或姐賣走
成場驚驚青青 仲衰過青年軍

山神第一場波未夾好正常 剛剛先黎左幾日
睇直播都傳失唔少波 但佢肯做好多勇敢少少既傳送 而唔係成日傳返後傳返隔離
而且有幾下傳送係顯示級數 助攻個下更加唔使講

不過做MOM又真係少少意外
就咁睇暫時幾好 但要夾下新球隊、新隊友打法

葡超唔會低水平過英乙啊？

如果hehe入波揾返山狗慶祝
感覺上會好d

佢谷左太耐

班阿狗口講唔介意唔酸 但仲不停怨婦咁提住山神

踢阿狗真慘 一係踢到退休 否則一離隊就俾呢隊賤種小爆

lin 25歲
福20
其實差好多年

雪福俾多d機會mc tom

琴晚睇既時候都有咁諗

希望華西同羊都可以係獌收山

收山

退休

佢鏟完草都去攬住山狗同mata啦

果塊爛地都夠膽鏟草

佢入完波熱血到仆街

白lin 再係咁的表現寧願 賣走吧啦
連做後備頂一兩場都唔掂
下年文沙返黎打中堅算啦

國際賽睇連加特

仲帶T仔

仲有T仔

白lin呢個收購真係好鬼失敗
不過摩佬撚防守球員無甩拖既 時間問題姐

————Lkk
馬—-—-Lin———-山
—-Pogba—Matic
羊—Jones-細緊—華西
————ddg

對熱狗應該係咁

關鍵係Pogba
進攻上咪撚瘋狂上腳
熱狗實圍住佢黎迫 狂落腳激燥佢
唔好係後場玩波 失一次波俾Kane 3打2就收硬皮

但防守先係重點
佢要打番上年打轟2:0果場既防守態度
下下去盡
如果防守上好似最近咁 散步mode
好多人都提過 hea守versionPogba+Matic呢個中中組合
好容易俾人一個one two就打穿
Pogba防守落力既 有信心最少不敗

前面 山 馬 LKK

POGBA
HEHE
馬迪

433啦

同埋Ddg唔續約既話

今個夏天又要同蝗狗對屌

對big 6一定係352

應該續啦，去皇馬打歐霸咩

西班牙人 好奇咩

見到咁多人屌連迪路夫
我覺得迷定冇走雞
可以學會員lin bin晒咁多個屍

無lin當然唔得啦，話晒溫布萊王子！！

出hehe又大巴

總有出頭天

扮咩呀你 你以前有份屌

盧 山
lin
羊 妹 matic 華
me 宗 屎
ddg

今場收起左馬仔，應該都會出啦
你今場打全場應該會抖

白lin我自己都唔睇好
但係覺得有潛力改造成一個唔錯嘅deep lying playmarker

無我嘅話點夠打3中堅

屌你 講緊白lin呀

覺得會出爆都唔會hehe

終於有人識欣賞福仔，啲人盲反就只會將佢錯嘅野不斷放大，踢得好果喲位就會扮睇唔到

福仔開始比人捉到路
例如有位一定爆你 又例如有射門機會一定及多下先
經常拉大位而唔落底
所以好易Mark
防到佢兩下基本上個場佢都會繼續鳩去

今年馬仔進步既就係唔一定下下過你
除非有單對單多空位
同埋唔單止會拉大位自己射 都會落下底再及返後右腳出波比阿古

尋晚山狗踢成點

係老豆想要既野

佢入個球全英超得佢入到

福而家打前鋒要做返搶點
打左翼磨到佢 兩邊傳中佢成鳩日企18碼個位等波

如果成才既就正, 青訓有人接班
lin > 福+麥湯 > gomes

你話福仔個球？
其實阿古路成日入依d波

不過反正福仔一定會長留係度慢慢進化
唔急既

咁我又唔覺福仔會變馬捷達嘅
馬捷達係勁幾場，福仔起碼勁過一季

爭好遠
同年紀無幾個勁得過佢啦
剩係First Team經驗已經屈機
相信大部份巴打都係恨鐵不成鋼者

其實條友宜家去左邊

山狗俾雲加陰佢冇去藥檢唔知會停幾耐
當年rio停左八個月

同年紀比嘅有：麥巴比 丹比利
差唔少距離

咁轉緊會嘛… 補番應該ok掛

法國個兩件已經勁過佢

仲有同市隻耶穌呢

Breaking | 16-year-old attacker Pietro Pellegri will undergo a medical with Monaco tomorrow after a €25m deal was concluded with Genoa today. A record transfer for a player of his age. 5 year contract worth €1m a season initially, with yearly wage rises, according to @DiMarzio.

估唔到去摩哥 幾平喎又

who...

得麥巴比一個
丹比利其實過譽啦 雖然福仔都係

真係得麥巴比叫唔同級數
耶穌同福仔真係差好遠？我又唔覺得喎

俾福仔跟哥狗肯定差唔多勁

你地之前j psg果隻閘係咪咩kurzawa ? 廢撚到仆街 守都唔識守

剩係個腦同入攝都差好遠

意大利一件16歲幻幻新星 成1.9幾米高 偶像好似係伊巴

呢條友識攻渣嘛

邊有丁過古沙華
丁梅尼亞好過

Tottenham have agreed terms with PSG winger Lucas Moura ahead of a £25m transfer, according to The Sun

Juventus want to sign Matteo Darmian on loan with an obligation to buy him in the summer, according to The Sun.

The report suggests United boss Jose Mourinho is willing to let the Italian leave Old Trafford.

雲爺爺係咪玩政治

唔用既就俾佢走啦, 一季出得幾場

J梅尼亞咋我地

真係寧願比佢走
雪到無晒狀態盞害死佢

比佢走唔是問題
加錢換辛祖 ok?

梳點算

梳家下都唔係正選啦
咪當跟辛祖學下野
仲有我地真左閘得梳一個 根據佢傷病史 唔傷個陣就好丁姐 一傷又係要頭痕
仲有辛祖又唔會打晒咁多場嘅

辛祖去硬PSG 唔洗FF

咦 咁我睇錯 岩岩冇野做 開左psg對lyon 場波黎睇

有冇人數過山狗尋日交失幾多球
咁都吹奏

傳球成功率得76%

系 唔交波就唔會交失ok?

下星期打熱狗 兒家唔吹奏
仲等幾時

唔輸都偷笑

“I don’t speak about players,” Mourinho said when asked directly about Seri, who has also attracted interest from City. “[This month] Tuanzebe goes on loan, nobody is leaving, nobody is coming. Our transfer market in the summer will be short.”

羊係咩

第一場夾算好架喇
福仔入波同助攻hehe都傳得好

咁多球key pass都要屌？
好似平時咁停低9猜好唔好？

個人真係好希望賤種下年冇歐聯

操左幾日 即刻正選 仲想點

個場仲要咁爛 收貨架喇

阿狗以前個丹尼臣場場橫傳成功率90%
上面位人兄肯定好鐘意佢

成隊都係咁啦琴日 但佢係帶得生個波

去到關鍵時刻 西班牙足總同歐洲足協會出手嫁喇
你估好似我地咁垃圾咩

根本我獌進攻果種廢
唔係買邊個邊個球員可以解決倒

hehe幾個月之前先屌完山狗

琴日就攬頭攬頸

Ff到
點會去到第五

扮friend

到時第4第5 d閪隊會自動甩轆 根本唔駛擔心

琴日大米有助攻 同山狗一樣

希望P仔有得出 一腳射死賤種

唔覺得好似屎達零咩

留意到山狗唔係好想同HEHE攬

呢兩個外星人

好撚似 講波佬都話似

睇落好矮
重矮過馬達同山狗

最想hehe打lin個位

藥檢單野點

放佢走啦
俾老豆教晒左佢

呢d新聞99.9%都係煲水架啦

得17歲咋

經過那些年 跟你重回那天暑假

係都只係罰錢算數

1.61M

一年高15cm 剛剛好

伊軒拿祖兩粒了
有個識出波既閘真係好

人地對低組別輕鬆456 我地要下半場等人on9先贏

啲波踢得幾簡單直接

佩爾有d料到

賣俾哥狗

叫春兄弟

收皮啦你

抵你病啦

Dell Lenovo haier

你真係好撚煩

熱刺個場又係西時間睇西波比人456

個官方面書

比傾瘋狂中出

山狗d長波擺明係唔準架啦
係阿狗都係咁

但佢有樣野成隊波都無
佢一掂波呢 好主動搵人打one two
同馬仔兩個技術流一齊應該好好J
Pogba 唔上腦呢個三角既就

放長波要同lkk夾多d先再講
lkk 最叻就係同人鬥跑身後波
摩佬就想斬個波俾佢停落黎做支點

山神左右兩邊傳中從來都唔差
但長傳就好差 唔係都係咁斬既咩

差好遠 長傳難傳中好多

屌你個西uumeme

hi令仔

有預感山狗會成為歷代最強7號

佢唔係去阿狗 去間好D既球會加埋佢國家隊成就 一早就世三啦

no one can better than Best

hi d ching

佢7左 比人踢到腫到豬頭咁

世三又誇左啲 世界級球員囉

michu踢我的 死臭西黎

抵啦你條茅西

而家勉強都係world class

國家隊拎兩次美州盃
踢疤個時又拎個聯賽
基沙文乜都未拎過咪又係做到世三
根本係去阿狗搞柒自己

咁佢走巴果陣得阿同痢
比我都跟yaya

基沙文世三黎既咩

宜家計實力 成就 知名度 應該尼馬

佢講緊上年金球獎 第三名下話

世一係美斯， 世二尼馬， 世三連加特ma.

阿朗已經跌到街場水準 (好似係)

基沙文俾人叫真世三因為拎過金球獎第三...

啲人無睇波
如果純計實力果啲世三係linesta la

今季C朗收左皮, 基沙文都好似麻麻地
而家應該係美斯>尼馬>大巴拿?

[url]前曼聯教練：雲佬曾大讚連格「good」 50043/28/06 13:26 前曼聯一隊教練梅倫史甸近日接受《Bleac... now體育網站﹣[/url]

lin計英超都無三啦
前三應該係kdb kane 普巴

阿朗今年基本上肯定趺出去
2,3如無意外係睇世盃邊個國家拎

咁大巴拿out得, 撞哂位基本上有美斯就無佢

一陣世盃葡仔有成績就好睇啦

葡萄牙
唔多睇好

歐國盃打劫左普巴同電話佬個冠軍
到而家都唔明點解阿朗傷出 法國會即刻柒晒

士氣

無左阿朗所以唔想嬴佢

ching認真?

大家覺得半季黎睇，邊個係我曼Mvp

Ddg

DDG啦，除左佢仲有邊個可以爭

我會選馬仔/Lin , 最佳進步一定lin

只計英超

馬 lin

賤種又入十二碼

唔好咁真心啦

熱拿亞個迷伊新星去摩納哥唔去祖記 過幾年買佢

屌 又係黑哨

賤種黑撚到
卡斯米路踢人就唔吹

華倫西亞痴撚線 咁多機會把握唔到

空門都炒

條友好似fifa定fm好高潛
好彩去摩哥

成套戰術係封鎖牙朗，一無左牙朗就無目標

又快又高又大隻 去祖就難買

16歲已經米9 都唔知食咩大
遲下會唔會過2米

華西追返球

Lkk證明左高大唔一定有用

p仔準備出場

華西冇可能追得返的

12碼之王

出左

明明bale最唔應該換嗰個

有球霸係度邊有計

牙朗無十二碼就唔識中龍

p仔又左翼
福馬山p仔

賤種回勇

條友爆到對面喊哂口

星期三先輸俾雷加利斯

華西今場把握力好曵

華西咁樣輸近柱

佢其實左右翼 都有出過

佢明明係陣中突破力最強，但係成日無得踢，無傷都唔知必然正選，又成日換走

龍廢 後防廢

成隊散哂, 又輸多球

P仔嬲到
成班垃圾

熱狗頂唔緊d體力化打法

班球員送俾Daddy既?😂

Newport county 個欖球場

熱狗

想睇Son救肥普

摩佬pm紐波個教頭拎食熱狗良方啦

爛地

想反勝 下半場應該即換入ali son

換son就夠

之前呢度係咪有人J肥普

留力星期四sm你地

咁落力 Kane都無得rest

個場仲爛過禽晚伊奧維果個

班傻鳩仲話贏乙組仔都j
依家有隊波就黎連j既機會都無

好燈

又係kane

son彈個下靚到

有咩問題
我曼今季都比布里斯托城踢出局啦
每個領隊都會柒架啦

Son後腳assist好瀟灑

進軍温布萊

熱狗要重賽

今次fat fat喇

有得賺主場重賽波飛錢

其實作客果隊有無得分

唔知 但肯定有tv直播錢分

聽講呢d細會同大球會踢一次, 賺既錢夠隊波成年皮費

可是，足總盃對於低組別球隊則是十分重要的收入來源，10/11球季的英甲球隊奧連特在足總盃第五圈重賽下被阿仙奴淘汰，當季他們只有8場足總盃的比賽，獲得140萬磅，但已經是他們總收入的30%，其中第五圈兩戰阿仙奴，在主場時已錄得平常聯賽的雙倍入場人數，之後重賽更能在60000多容量的酋長球場上演，共收獲50萬磅門票收益，外加直播的收益40萬磅，只是兩對阿仙奴在門票和直播收益已讓他們獲得90萬磅，佔了當屆足總盃收益的65%，可見與英超豪門一戰對他們的好處。

對細會黎講, 抽到大球會真係好過中六合彩

痴撚線1:0左30秒唔夠就1:1

1-2

西布朗點頂得住猁狗, 留力護級好過啦

mon post猁狗

贏完mc就收工
我猁

大球會確定要買伊雲斯？

講下架咋下話, 乜今季好勁咩?

J洛下年要去猁狗了

75m鐵衛

好好笑 講完就3:1

1:3

1比3 猁

第一球佢送大禮俾利記

無人識跳

1:3
笑撚到我喊

唔入

成班睇波

炸你老母

75M勁能到

好撚似我曼d角球, 成堆人係度無個頂到俾人搞掂

炸D乜又唔比人睇
黑暗到

視像其實幾好用

offside

視像可以用幾次？

成場淨係睇片

又睇

補時要補幾耐

場場都睇咁多次片，變撚左玩具

如果剩係入波睇都ok既

吹硬12m啦依球

好煩 又停低睇片

無睇 發生咩事

睇片

其實咁樣係幾好，你呢球擺明拉衫咁就正路12碼
但係會拖慢哂節奏

12碼

玩具波48分鐘搞到起碼兩個鐘先完
乜都要睇既話, 一場波可能要踢4個鐘

由1-3變成2-2

On9

拉衫就12碼 其實一場波可以好多12碼

內地媒體唔係吹奏75m今季從未犯錯咩
今場又中空又睇波

其實以後有身體接觸 睇VAR都一定會放大左個動作 搞搞下一場幾個十二碼都唔出奇

係
同埋慢鏡真係放大個犯靚架啦

剩係角球
跟人都9成9會拉

所以咪又係想好似籃球咁 以後唔好有身體接觸

好多時攻守都互拉, 咁應該計邊面foul

應該會睇埋有無goal chance
利申：9up

千其米撚變玩具

咁仆得街...一場波要踢幾耐

打乒乓波算啦 跌到咁誇

最衰係經常停頓睇VAR

有VAR既話屎波寧一場會輸幾多球12碼

唔hi得 打乒乓波啦屌

西布朗條友咁樣俾人撞又無foul

沙拿攞波真係好撚痴腳

唔睇片

一開電視就1:2
猁狗後防有冇咁廢

好似係有機會入波先會睇片

正常1:3

比個玩具VAR

用VAR用到咁亂既

猁狗

我覺得要規限次數，同要睇得更方便

半場補時10分鐘不是夢

一野傷兩件

有個球證專睇
只係岩岩球12碼 專睇果個決定唔到 先要主球證睇 其實都算方便
決定到就直接耳機同球證講就搞掂

用到好似玩具咁，真係無好過，用番底線球証算啦

下下停左比賽睇replay, 關唔關事

今次有啦掛

3比1
睇唔睇多次有冇越

又睇

屌你on9

好笑在比人入左4球了

入波有效啦

下下睇 唔洗要旁證球證啦

咁都要睇 唔撚識叫雞就番歸啦

屌您我都睇完睇到無越啦仲拗乜9

高普爸b 燶哂

仲要睇咁耐都冇結果 垃撚圾

on9到

連球証都黑黑地面

球證心諗 搞咁多做咩 入就入啦屌

場場都要睇19幾次CAM 足球應該好快收皮

笑醒左

可能買左上半場 和波

計唔入咪又係輸

75m vvd

佢都唔想
Btw。我覺得入球睇ok
您其他都睇，啲人誇張少少叫痛就睇就不了
入球呢啲會直接影響賽果！我當我唔睇慶祝咁奈睇var停個時間都差唔多都無咁嬲

睇到好冇癮

簽咩VVD 簽VAR算啦

唔覺喎
覺得入波睇 對大家都好公平

入完波仲on99係到等VAR

入波睇ok既, foul既就咪喇

都唔駛睇咁耐掛 睇個越位都睇兩分鐘

每隊半場一次 算啦
上訴成功唔扣數
半場都要停咁多次

如果禁區foul又點計先 一陣又話有冇12碼會影響結果

驚用埋var都吹錯俾人屌

咁樣搞真係沒完沒了

依家科技咁撚先進都睇咁耐

VAR仲有用過VVD

最理想係控制到1分鍾內睇完
不過岩岩運行 要時間適應既

不過我諗過幾年就可以AI睇越位 即刻睇到 唔洗嘈

睇番佢地角球 無人跳果下真係唔知講咩好

記得舊年洲際國家盃 踢踢下無啦啦吹停 原來係吹番兩分鐘前發生嘅野

猁真是笑話

本身想訓 見到個比數忍唔住開黎睇 笑下

如果可以整到10秒內判定到有冇越位既話就勁方便

出隻game叫彿系猁狗 應該會好紅

一定笑到訓唔着

其實唔難啦 網球咁撚快都判定到有無出界
越位都係拉條線睇下有無黑影過界姐

人地贏mc就完成全季目標架啦

終有一日會即刻判到 始終越位唔難睇 依家d ai已經做到好多複雜過睇越位既野

根本好似網球噤 有上限 由兩邊領隊決定幾時用挑戰 下下都停 睇到好辛苦

又睇，屌你請你番黎做咩

睇界外球

6個OFFSIDE都要睇

下下都睇。球證洗撚落場跑咩 坐講波佬隔離睇電視啦dllm

個龍廢到
出埋手都唔夠人頂

開咪講點判冇咁嬲

米勞列哩d廢龍中龍就失 買多個VVD都搞唔撚掂
所以DDG真係多多錢都唔放得

就算清新都好過佢好撚多

75m賣清新俾猁

西布朗 作客都禁住猁黎打

同猁狗鬥搶

其實我地全盛時期有DDG,清新, 域駝華廸斯
真係好幸福

清新絕對有能力做二線球隊正選！！

會唔會侮辱左清新 對面科士打都勁過佢啦

應該同我地件P龍差唔多

但係清新踢意甲中遊踢唔掂
都係做後備

覺得清新做後備壓力無咁大比較岩佢
佢擔正就好易派膠

其實佢對上一次球會坐正係邊隊 阿爾克馬爾？

上季歐霸表現1d都唔膠

佢係意甲做後備原因未必一定係能力問題
主因可能係佢無續約被棄用多～～

敢帥雪ddg果期睇得出佢無咁好笑容

有時真係忍唔住笑

西朗撳住黎砌

係
之後森多第一季一開始好似係正選

無咩自信姐，果期仲有華廸斯係到

擔正既意思唔係 幾場比賽踢正選
係隊內一號龍 定係 二號號

同埋佢係意甲派勁多膠

計正選最耐真係得阿根廷國家隊

咁講只能解釋曼龍門教練有料

其實而家耐唔耐都有d膠
不過好多時係因為對面更膠先覺得力場上身

無對手
未黎曼之前坐多過踢都係佢
不過黎左曼之後穩定後備 間唔中踢下
真係越踢越好
所以我覺得依家咁既角色先係最岩佢

唔知今次柏祖跳唔跳老舞呢

唔好，好燈

已經好少 岩岩黎個陣仲有
依家少到波都無乜失

而家龍門個位真係好穩, ddg肯留既話起碼仲有十年八年
vds走左之後黑暗期真係想死

科士打上身

真曼

賓科土打上身

唔知點講，見DDg又未很傾續約，真係驚驚地

沙拿又入

vds一走 ddg都黎 只係ddg用左2季去適應英超
舒米奇走之後先係黑暗期 保斯尼治 巴夫斯 泰比

搞錯 舒米高先啱
果幾個真係慘不忍睹 巴夫斯已經係最好果件

個期堅黑暗 連雲迪古都試埋 又買埋d列卡度 候活 試左幾年先等到vds

果陣我覺得幾好笑喎 龍門間中屙下蛋 史長老打下排球

巴夫斯膠到喊無眼睇 比亨利同拉科 撚到佢

巴夫斯本來以為法國個年世界杯失得2粒 係好野
點知
對佢最有印象係 on99輸12碼 跟住自己救返
神經刀

猁真係好笑 鳩斬又無個頂得

嘻

猁

西布朗3中龍入3球

破大巴又無古仔遠射

燈

同賤種一樣得返歐聯爭

呢d咪就係損人不利己囉
明知要護級都仲搏

利物浦真係好神奇

一起身就見利狗輸波

臭垃圾痢

邊夠舒米高後暗黑 巴夫斯 候活 賓科

仲有咩保斯尼治

利真係

我曼平均身高有冇1米80

比兩個人拉低左

做乜咁冷清

睇直播仲好笑， 球球都R 睇片

75m簽個所謂拆彈專家返黎，條後防咪又係一鳩樣咁撚廢， 垃圾猁狗

佢地除非打強隊 平時條防線集中力好低 成日犯錯

一起身睇到利狗豬波 即刻醒晒

邊個再笑我利就殺邊個！

好似仲有卡路爾打過一排正選

對熱刺比人半場射埋去甩手
成個波入左白界當無入

不嬲阿sir 因為私怨賣走既位置， 之後要搞好耐先搞正返， 舒米高， 堅尼， 史譚， 碧咸

Lin點解係網路世界咁多人抽水

點解牙朗 美欺係網路世界咁多人抽水？

明晒

舒米高好似唔係賣走

堅尼好似無搞掂過

熱猁
摩佬又然

下場幫熱狗反底

柏祖條屎忽鬼真係好型

山狗單嘢點拆

跳老舞.gif

靜啦

今次醒, 嬴到3-1都唔敢跳

我們沒有把握12碼的機會，然後對方的第3個入球肯定是越位，我們可以做甚麼？

柒警, CCTVB 條片假嫁

可以join雲加一齊睇波

用埋濕鳩VAR都可以賴

如果lin唔係英撚
佢應該已經拎左幾次世界足球先生
邊到阿朗去數自己有五次啊
英撚lin生為英撚已經輸係起跑線
再係英撚中英撚既曼狗度踢波
天時地利人和都無
佢已經好努力 無放棄過自己
天妒英才啊

冷靜D

做多左喇

柏祖撚狗咁撚 型到

柏蛆條仆街

黑木
Lin rip

溫布萊之子表示乜鳩木都唔怕

呢兩張圖以後可以成日用

環保

一唔跳舞即搞掂

猁又豬

去到08 全盛夏格拍卡神 丁到出血 可惜維持到一季 之後夏格一傷 又係俾疤屌打

個問題係費查四強主 領先下走拎全餐

J仔

係咪講緊四強對妓嗰球 嗰球明明踢到波先

一黎球證誤判

二黎就算中波其實都冇需要咁勇，領先四球跟本冇需要take risk

yes
根本無需要

越位AI搞唔掂
因為有好多主觀判斷
例如邊個係參與進攻
邊個唔係

AI邊有咁蠢呀...
而家既MACHINE LEARNING只要提供夠多既CASE俾佢STUDY就乜都LEARN到咁濟
問題只係足球係LIVE RUN 個judge既過程未必夠快
你用if else 咁既FLOW去諗AI就梗係死得啦

1001綠帽狗出沒 請注意...

臭鳩猁笑到我痴線

Ok

會員朗隊召喚

當呢度上班台牙 =.=

召喚綠帽狗

1001了

利咁樣輸兩場係咪代表當初daddy打利記個套冇錯

人地挫強扶弱
咁你強定弱？

個時費查fit, 真係有信心先出腳， 佢個下個時講波既都會一下非常出色既攔截， 係個球證on9

不過有冇費查， 對住個時既巴都係6／4

英國傳媒報道，曼城準備在今夏以1.5億鎊（約16.6億港元）爭取將車路士球星夏薩特羅致旗下。

據《鏡報》報道，曼城領隊哥迪奧拿視這名比利時中場為今夏羅致的首要目標。雖然該隊之前拒絕滿足阿歷斯山齊士周薪400,000鎊的要求，而該智利球星最終由阿仙奴改投曼聯，但報道指哥迪奧拿暗示該英超領先球隊的立場已準備改變。
報道指，27歲的夏薩特與車仔的合約談判陷入僵局，給予曼城他會在今夏進入轉會市場的希望，若合約僵局到球季結束後仍持續，曼城將會出手與皇家馬德里爭奪夏神。
夏薩特與車路士的合約尚有兩年多，報道謂如果有機會簽入夏神，曼城將不惜打破英國球壇的轉會費紀錄，夏神亦可能獲得與比利時國家隊隊友奇雲迪布尼新近續約後的相同待遇，包括達到300,000鎊的周薪另加每周可達50,000鎊獎金的附加條款。

忽然001, 然後倒數987

仲有另一邊北京電視機

輸左比美欺 冇美欺都話有啲機 但個晚比美欺完全羞辱

Hi

成晚訓唔到 係咁笑醒

09、11年兩屆都輸技不如人，的確唔夠當時如日中天嘅疤狗抽

有無人識整GIF，想睇番利撚角球無人識跳，比ＶＡＲ救番果球

Down條片落嚟
試下用giphy

Iphone錄片再轉gif

利

等睇

科蘭 入靚罰球

睇我曼咪得囉 我地守角球咪一鳩樣

係幾靚

我地既人會跳但頂漏，佢地係直頭幾個人一齊唔識跳

嚟啦1001

其實北京電視機係咩事???

Fucking disgrace

Didier Drogba: "It's a fucking disgrace!"

拿拿聲推埋佢啦, 費事誤中1001

條友唔聲唔聲搶1001

一齊唔好出POST

睇返曼fb 馬達條片
唔想佢走

屌你老味綠帽狗

試bot試到995

1101

點樣試

科蘭又助攻

睇錯左，係入球黎

我